得罪講句 上環少人理有原因

無啦啦搞臨時立法會
叫你1130散又留
人地都比曬機會你走

一直無講係因為唔想割席
但唔好成日搶focus 住

元朗就黎殺到 唔好分化

利申不支持什麼臨時立法會宣言
但不割席

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

推

唔好意思借一借位
開槍喎唔係唔理啊嘛
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -